車路士加油啊！頂實

！！

主勝力頂

哈

安安份份守住第二算啦

柒公又典

今晚打算係馬會門口訓等收錢

正氣

主勝JEL

死傻西想燈

想拎英超下世啦

鏝

多謝你支持車路士

thanks

7公呀po就定哂

多謝樓主支持
未來隊講過未來2-3年拎英超 唔洗急

唔該哂

未來隊應該安守本份，繼續J未來

Cashed, thanks~

七公

同市光榮

燈神

七公呢排係咁發功

七公不如改名做南帝啦

你真係有諗過可以後上？

搵條女後上就得

一燈大師

Thanks

傻鳩

True

未來係屬於熱刺架

七公你咪叫七公啦，叫柒頭啦

夏蕯特輕鬆

今日屬於曼城架

有預感應該會bin到下季

屌完左幾耐啦
仲推乜鳩啊

你自推

唔撚推得咪鳩開post囉

咪係

虐蓄唔係幾好

碎撚哂啦屌

賤種熱狗

頂到季尾

韋利安咁樣串球證

七公又叫糊

七公有冇買客勝

7公條飛

10蚊就諗住燈我軌

最好比佢贏4.8

7公個半客cashed
咪比佢老人家羸多幾十囉

贏1-2佢最慘
一條飛贏1個幾

]
笑撚咗出聲 [sosad

7公長追自己隊波應該贏撚到爆廠啦
死垃圾個腦淨係想燈

多謝支持

七公捱夜陪我地

頂到好實啦

唔知可唔可以鞭到下季

頂住

希望大家平時唔好留言 到比賽先用
依個post用三年都得啦

收哂3條飛

不如你扎營係出面訓啦場場買贏場場收

以後波台淨係七公開賭波post咪夠 其他人摺埋啦

樓主贏錢慶祝區

樓主好波

今日又如樓主所願

跟7公搵食

下次買咩單聲

柒公幫幫手開個阿狗頂實啦，雲加唔夠照啊

七公下場繼續撐車啦

十卜七公

全中

七公贏大錢

七公派我

幾時賣料

見到熱狗同上季一樣幻想可以後上真係好撚好笑

利申支持熱狗後上

贏錢都比人針對
連登仔真係好唔理智

七公又贏大錢

我真係恭喜你啊

柒公今晚會唔會加碼增加燈力？

七公好波

做乜推返上黎

你推嫁喎8cm

頂實

咪撚再推啦-.-

今次柒公反唔反CUP到呢

頂唔實

alli條狗西茅到

頂實!

入2粒

今日柒公訓左？
追和11唔見佢

等睇柒公反杯

頂住啊

柒公加油啊！頂實

4-2

頂到實一實

Ok

頂到啦

比D掙扎 頂埋佢

七公真轟子

收到

柒公又贏

黎熱刺啦

就算輸，我都叫打左人地一身

咁又點啊？順氣囉

頂得住

Okay

頂唔實了 比人入左兩球

佢買主勝，頂到啊

Yes 2.88倍

唔該 柒公

推

樓主幾時出熱狗頂實

頂撚到熱狗實哂

頂得好辛苦…

掙扎!掙扎!

七公又贏錢

Pish

環保post

推

又晚又贏幾多呀柒公

笑4

一名熱刺球迷在上周足總盃四強賽後遭毆打至重傷，消息指他因被其他熱刺球迷誤認為車路士「粉絲」而惹禍，事件亦獲當地警方高度關注。

七公比人打洗唔洗手足幫你出頭？

贏埋贏埋應該夠比湯藥費嘅

頂實呀！

又頂到

頂實咗啦

又贏錢

七公其實係十年車迷

55

又推 放心,頂到

連續幾場都開到-1

希望熱刺一陣頂唔住啦

西咸加油啊！頂實

Ok 頂實

頂呀

Ok thz樓主打氣

頂緊 熱狗已經先行一步

熱狗頂唔住

贏好多主win啦，柒公

頂

樓主西咸迷

主勝!力頂

力頂

頂緊
你地係邊？

贏番黎d錢夠唔夠捐去無國界

柒公好波

7公

fatfat啦柒公

頂著阿

頂到奪冠

轟呀

今次真係要頂實

加油呀！

頂實呀

ok
頂實左

頂下頂下頂埋個冠軍 柒公

頂撚住

頂到

頂實咗啦柒公

頂住左 熱狗係邊

ok

你地仲有未來啊

頂住左個冠軍添

頂到啦，柒公

多謝你呀柒公

多謝 七公 頂到實一實

頂得夠緊未 ？

波台手足真係好環保

頂到好實了

幫柒公推爆個post

頂撚住柒公！

我叫你 柒頭熱

因為有七公，我轟先有冠軍
多謝七公

又沒人有金章安張gif

頂到了
唔該哂

柒公 好波

下年又可以哂金章

頂到拎冠!

好ball

POTY:洪七公

柒公頂實啊

大家記得留返幾百個回覆 留比下年用呀 柒公好辛苦架

man of the match: 洪七公

柒公你訓左未呀？

開2咪得囉

七公中意456 開到456 都冇問題啦

你講咩話

tot

頂到個冠軍返黎

車仔要頂多季

怕柒公唔肯開

7公好波

要訓了，推定先

迫害7公

頂咗半場

呢個post可頂幾耐?

睇呢個post 1001

每日一推

😅

屌你啊

七公唔好嬲

英超完左啦，仲有咩好講

今晚到你出場, 頂實!!

星期五作客香港要頂實

撐七公

環保到完季都攞黎用

多謝柒公！

車比人頂穿

樓上gay佬

我係GAY佬

.

頂住左